有冇Virginia/Georgia Tech巴打？

學校好唔好？

Georgia tech